{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6909876'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-04-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "한손으로 만든 초간단 사골미역국"
    },
    "text": "先週の日曜日、指の骨折で料理を載せるべきではないかと悩んだが、食料が不足した。 公演によって時間がなくて買い物をする時間もなかったし、怪我をして計画が狂ったりもした。 それで急いで簡単な料理を作ることに決めた。 片手でできる料理で、手持ちの食材とオンラインショッピングで購入した食材を利用した。 簡単な料理なら片手でもできることが分かったが、もどかしくてゆっくり進んだ。 1日に1つだけ作れると思って、やってみることにした。 幸いにも怪我をした手は左手だったので、右手では少し不便だったが、じっくりして家族の助けを借りて簡単な料理を作ることができた。 牛骨ワカメスープを片手で作ってみた。 初めて作ってみる牛骨わかめスープだったが、本当においしかった。 濃くて柔らかい牛骨ワカメスープが健康に役立つだろう。 調理時間は90分以内で簡単に作ることができた。 わかめ、水、牛骨スープ、牛肉ゆで肉、薄口醤油、ニンニク、塩が必要だった。 肉は水に漬けて血を引いた後、ワカメは水に漬けてふやかした。 お湯を沸かした後、ふやかしたワカメは洗ってふるいにかけた後、沸騰したお湯に入れた。 順番に時間を守りながら味付けをし、器に盛り付ける。 楽しい花金になったらいいな。",
    "QA": [
        {
            "question": "誰が先週の日曜日に料理を作ったのですか？",
            "answer": "私が先週の日曜日に料理を作りました。"
        },
        {
            "question": "なぜ指の骨折で料理を載せるべきか悩みましたか？",
            "answer": "怪我をしていたため、料理を作ることに不安がありました。"
        },
        {
            "question": "なぜ食料が不足していたのですか？",
            "answer": "公演のため時間がなく、買い物に行く時間もなかったためです。"
        },
        {
            "question": "どんな料理を作ることに決めましたか？",
            "answer": "簡単な料理で、 片手で作れる牛骨ワカメスープを作ることにしました。"
        },
        {
            "question": "なぜ片手で作れる料理を選びましたか？",
            "answer": "怪我をしていたため、片手でしか料理ができなかったからです。"
        },
        {
            "question": "牛骨ワカメスープの味はどうでしたか？",
            "answer": "牛骨ワカメスープは初めて作ってみましたが、とてもおいしかったです。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいかかりましたか？",
            "answer": "調理時間は90分以内でした。"
        },
        {
            "question": "牛骨ワカメスープの材料は何ですか？",
            "answer": "牛骨ワカメスープの材料は、わかめ、水、牛骨スープ、牛肉ゆで肉、薄口醤油、ニンニク、塩です。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように調理しましたか？",
            "answer": "牛肉は水に漬けて血を引いた後、ゆでました。"
        },
        {
            "question": "ワカメはどのように準備しましたか？",
            "answer": "ワカメは水に漬けてふやかした後、洗ってふるいにかけ、沸騰したお湯に入れました。"
        },
        {
            "question": "最後に、この料理を作ることは楽しかったですか？",
            "answer": "片手での限られた状況での料理作りでしたが、家族の助けを借りて楽しく作ることができました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 393
    }
}